Q1.  Write the python command to get the python versionb you are using.
Ans. www.python.org

Q2.  Write a python script to print Hello Python on the screen directlyin the command line.
Ans. print("Hello Python")

Q3.  Write a python script to print Hello on the First line and Python on the Second line.
Ans.  print("Hello\nPython")

Q4.  Write the python script to print "MySirG" on the Screen.
Ans. print(""MySirG"")

Q5.  Write a python script to print the value of a variable. veriable contain your name as data.
Ans. a="Rajeev"
     print(a)
Q6.  Write a python script to create variable to store your name, age,qulification,years of experience and print it.
Ans. name="Rajeev Kumar"
     age=22
     qul="B.Tech"
     Year_of_exp=0
     print(name,age,qul,Year_of_exp)
     
Q7.  Write a python script ot print value of three variables,each in a new line,variable contain integer value.
Ans.  a=20
      b=30
      c=40
      print(a,b,c,sep='\n')
Q8.  Write a python script ot print Hello Pyhton Using visual code studio.
Ans. print("Hello Pyhton)
